讀得快果陣

13→冇變
23→ 廿三
33→ 沙呀三
43→ 瀉呀三
53→冇變
63→"火羅"呀三
73→差呀三
83→霸呀三
93→冇變

好有趣

五十三會變五嘛三囉

咁點呀 你想點呀

釣魚好唔好？

想唔想幫我含？

傻hi傻hi傻hi傻hi傻hi傻hi

做咩bo你地